# Бот для ЧГК

## Установка

1. Установите [Python](https://python.org/) и [poetry](https://python-poetry.org/)
1. Выполните команду `poetry install`
1. Создайте файл `config.py`, объявите в нём переменную `TOKEN`, содержащую токен
   бота

## Использование

Запустите `poetry run start`

### Команды

- Чтобы получить справку о боте, отправьте команду `/help`
- Чтобы обновить базу вопросов бота, отправьте команду `/update`
- Чтобы получить случайный вопрос, отправьте команду `/question`
  - Если вопросы в базе кончились, она обновляется автоматически
  - На ответ даётся минута
  - За 10 секунд до конца бот сообщает об этом
  - После того, как минута прошла, бот присылает ответ на вопрос
  - Совпадения вопросов маловероятны, одинаковые вопросы внутри базы удаляются
    автоматически. Поэтому вопрос может совпасть с другим вопросом только после
    того, как один из них был отыгран, и после этого была обновлена база вопросов.
